八三夭 【世界上最危險的東西就是希望】

歌詞好鼓舞

最危險的信仰是深淵上飛翔
最危險的夢想是絕境中盼望
在這個世界上最危險的東西啊
不是痛苦絕望是懷抱希望

最有力量不是刀槍
最強武裝不是盔甲
最難崩塌的地方是偏執的心臟

最甜的謊不是童話
最難原諒不是長大
最可怕不是死亡
而是當我活著活像人間蒸發

奔馳末路的狂花
正視自我的無價
無視無盡的代價
掙脫豢養的飛馬
即使留下傷疤
不回頭去飛吧飛吧

最危險的信仰是深淵上飛翔
最危險的夢想是絕境中盼望
在這個世界上最危險的東西啊
不是子彈或槍

讓他們來撻伐讓現實來追殺
把心臟都上膛我從來不害怕
在這個世界上最危險的東西啊
不是痛苦絕望
是我懷抱希望大聲的唱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

bot

推比香港人補下血